RTX3080 買邊張好同埋而家個價比人炒高幾多千

之前入左張2手2070玩下但OC得勁而家成日間中卡一兩秒,都廢撚事整想直上3080但唔知而家比人炒高左幾多,唔知應該等下定點。用就用開MSI但見大家好似唔多推MSI。
而家就用返以前張1070頂住檔先SPEC如下:
CPU: 9700F
Ram就DDR4 3200 板唔記得咩型號了但都係MSI記得可以推條RAM上4200果款。
順便問聲呢個SPEC推3080應該冇BOTTLENECK掛

9700都想推3080

梗係冇bottleneck啦問都多餘

f型唔係k型，少0.3g

你而家其實可以去AmazonOR Newegg 了的，等睇吓有冇貨（平好多) 30系列全部任何廠都係差得個
一兩個%

如果行貨的話就等下哪

跟自己信仰去買
MSI個人來講都覺得OK

保養難搞30系我做過research發熱高唔夠疆水貨

如果原價入到，張張都抵屌

其實除非你買Gigabyte 如果唔係全部都好低溫

想在再低溫啲買個EK Water block自己搞

不過保養依家野就自己諗啦

官網就699USD,但黎到香港計埋分銷成本師兄覺得原價幾多合理

amazon Newegg都唔知等到幾時

水冷不了,搞太多野。順便問句你地30系洗唔洗用個千斤頂頂住張卡,我張GTX1070望住佢就咁一個PCIE卡住都驚變型

聽講依一兩個月佢會係咁返貨

同防Bot wo如果係真的話大家開心

始終amd就出大技

其實睇吓你個PC IE點 同埋你個機箱
我自己裝就冇嘢唔需要額外野幫手(用咗水平儀)

不過試過張張卡都好撚重

又卜
30係卡 用係1080P FHD就算用到最新既5000系AMDCPU都卜硬架啦...
反而係INTEL行2K4K都有優勢...AMD先ARE U THANKFUL係BIG NAVI比個加速器出黎又要多謝AMD

咁又唔是WO,RDR2 1080P你全部開鳩晒最高加個graphic mod好似真係BOTTLE NECK到

有D驚係咁
GTAV已經係神例

利申:97K玩GTA

你個pcie唔係金屬死窮撚

金屬都會變形同埋唔只塊板，張卡背板彎左都唔少見

等緊11 gen

係都DDR5先啦
97K咁勁

ddr5買得起？
咁貴

到時先算

Gen10同gen9係咪其實冇咩分別

多左超線程啫

11gen 就轉架構

G10有假PCIE4.0

賤種狗先用msi

官方ebay炒卡
保養台灣炎上
打壓reviewer，唔比好review就唔比嘢你review

得8核
10900Kf換唔換11gen好

ipc 10+%

師兄同msi有仇

即刻跛

6400有張

5899

今代msi真係垃圾嚟
用緊msi 3090, 唔用過真係唔知,可以咁廢

比埋齊頭6k咁睇而家都仲炒得幾勁

實機用睇到分別？定benchmark睇分

唔係有仇呀大佬 我講個啲事實嚟

而家大把其他廠出，佢今代又唔係掂，做乜鳩仲要買佢呢?

有咩好推介

官方ebay炒卡, 依個已經夠理由反佢

asus tuf

利申自己用緊evga ftw3 3080

tuf應該係一致好評

話係自己子公司，個子公司可以係個倉到拎到全公司最好賣嘅貨問到上級批準開新listing on ebay仲要可以出到貨ship到出到倉都無人發現出錯？

有接觸倉務物流都知近乎無可能啦

3080 amazon 新蛋無哂貨喎

兩個都有分別啦
實機 熱到仆街代機都熱過人
3080又用膠板, 見3090多幾粒vrm先轉返金屬板

benchmark 好有分別啦
tuf 都高分過佢 仲未計tuf oc版
tuf溫度又靚仔, 仲要有兩個hdmi又同msi差唔多價錢

They claimed that, after posting the review, MSI threatened to blacklist him for sponsorships and upcoming review samples and that the company even attempted to contact AMD to ask him to take the video down. @TechTeamGB claimed that AMD sided with them and that an AMD PR representative allegedly stated that the problem was with the laptop in question.

Interestingly, top tech reviewers and streamers, including Gamers Nexus, Hardware Unboxed, and Linus Tech Tips offered their support on the Twitter thread. One top YouTuber indicated that @TechTeamGB’s experience with MSI was very different from theirs, but that nevertheless, their story “checked out.”

rog

呢代得牙石同EVGA叫唔錯 其他都麻麻

EVGA香港唔係冇行貨咩定有新分銷商?

EVGA料都差牙石一班 不過唔知點解都係好超

其實有冇人用緊rog 3080分享下
訂緊未到貨

無行

不過全球保 可以寄台灣

EVGA之前都有燒卡燒牛傳聞

evga bios攞電最進取 所以超得勁
Tuf丐卡價錢但今代用料好靚 但冇貨

買靚料卡,拆bios

msi gaming x trio 偽旗艦
掠完先再出suprim x真旗艦再掠

tuf真心抵屌

清咩價入

單野好似冇晒消息 唔知EVGA查成點

我係買左inno3d x4 3090既人

EVGA香港有行咩??

itx撚表示
Bios watt數是旦
橫掂我undervolt 用

冇咪買水貨 有事咪RMA去台灣 有幾難?

大老一來一回個成本就幾百

早幾日7千尾入tuf
本身想等6800xt點知突然有幾張現貨就衝左開心用

TUF靚唔靚料就唔知

但佢個散熱設計整得好醒目

本身諗住等xtreme, 最後等左2日就等唔切買左inno

我7000入 真係無咩所謂

應該去個程要比啫就算真係要RMA

RMA淨係去程先要俾
而且EVGA多數以換代修，分分鐘快過你行貨搵代理搞
加埋上代理要平日請假又曬車錢又曬時間

唔怕大陸野就七彩虹 , 用料令 ， 拍得住一線

suprim x真心散熱勁

買左rog 3080 都係undervolt 涼左6-10度 3dmark仲高分左

新手唔明, 點解undervolt反而快左?

黃金walk in有？ 介唔介意講邊間

溫度低咗
Sustained boost clock 高咗
行benchmark 會高分咗